[由紀台]女醫神Doctor X 3

fb page:

第2集 比起機械人，我的手更加精準且完美
等台豬沖完涼開始
lag可自行於右上角轉換瘋狂按第4個公仔
睇唔到請通知

播放教學

kick第4個

見到咁再kick中間